香港狗界割蓆宣言

狗都同popo割蓆

唔好再侮辱狗狗喇
佢地可愛，有人性過黑驚多多聲

狗界we connect

推